{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "만돈"
    },
    "text": "一山に位置するマンドンは一山ウエスタンドームB棟にあります。 ここは和風トンカツ屋を連想させる外観をしています。 マンドンは行列店として有名で、11時の営業時間前の10時30分から番号札を発行します。 予約はできませんが、持ち帰りもできませんが、残りの食べ物はテイクアウトも可能です。 マンドンは韓国産豚肉を400時間低温熟成させ、肉の柔らかさとコクをさらに豊かにします。 毎日新鮮な油で揚げてカリカリと表面としっとりとした中身を持つとんかつの美味しい店です。 食パンで直接すりおろして作った生パン粉を使用し、柔らかくて濃いバターの香りが生きています。 近くには一山文化公園、ウェスタンドーム、一山湖公園など見どころがあります。 マンドンは予約不可、テイクアウト不可、現場販売のみで、材料切れの場合は早期締め切りとなります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンドンはどこに位置していますか？",
            "answer": "マンドンは一山ウエスタンドームB棟に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンドンはどのような外観をしていますか？",
            "answer": "マンドンは和風トンカツ屋を連想させる外観をしています。"
        },
        {
            "question": "マンドンは何時から番号札を発行していますか？",
            "answer": "マンドンは11時の営業時間前の10時30分から番号札を発行しています。"
        },
        {
            "question": "マンドンでは予約はできますか？",
            "answer": "マンドンでは予約はできません。"
        },
        {
            "question": "マンドンでは持ち帰りはできますか？",
            "answer": "マンドンでは持ち帰りはできません。"
        },
        {
            "question": "マンドンではテイクアウトはできますか？",
            "answer": "マンドンでは残りの食べ物はテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "マンドンではどのようにとんかつを作っていますか？",
            "answer": "マンドンでは韓国産豚肉を400時間低温熟成させ、新鮮な油で揚げてカリカリと表面としっとりとした中身を持つとんかつを作っています。"
        },
        {
            "question": "マンドンではどのようなパン粉を使用していますか？",
            "answer": "マンドンでは食パンで直接すりおろして作った生パン粉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "マンドンの近くに見どころはありますか？",
            "answer": "マンドンの近くには一山文化公園、ウェスタンドーム、一山湖公園など見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "マンドンでは予約やテイクアウト以外の方法で購入することはできますか？",
            "answer": "マンドンでは予約不可、テイクアウト不可で、現場販売のみで購入することができます。ただし、材料切れの場合は早期締め切りとなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 410
    }
}